有冇人識啲咁唔知醜嘅人？

識得有人
生得幾毒下 樣衰
但成日話好多人冧佢
啲內容仲要極ff咁
聽到都想反胃

大把

我識一個女仔係咁

Sorly lor

佢係極肥極矮有d似著訂造xxxL衫再樣衰d既愛哭鬼麥朵仲要覺得自己靚 好多人暗戀佢 靚仔中意佢 佢又中意好多仔都係眼大鼻高 覺得人地霖佢 佢又睇唔上d平凡樣既男仔

有啦 佢有Send wts圖話同個男仔可能有可能 但只係佢狂溝條仔 仲要條仔係佢fd條仔 樣衰 xxxL 又勁自信 仲要覺得自己都唔錯 冇道德去溝自己fd條仔 on9

我有
好噁心 好難頂 好煩膠

想知多啲

成日話自己係街上有人抄牌
係ig開po自己勁p嘅相之後caption話有又陌生人讚自己靚
事實係個樣7到仆街，我地圍內個個都笑佢個樣7，笑佢p得過份
做嘢對人野蠻，搶人男朋友，理由係自己靚
唔係講笑真係7但係以為自己靚，成日評論人地個樣好想打7佢